倫伯好唔開心，一人一句安慰佢的說話

搵返你d私生子陪你啦， 咁撚多！

趁地淋

膠代笠頭死得幾舒服

原配生活過得俾你更對得住良心

有共產黨, 唔好唔開心啦

問候埋你老母

屌你收皮過氣廢老

你包二奶你大婆都好撚唔開心

你死左之後都唔會再見到哥哥

食屎啦